Admin pls de post

私人恩怨 please delete post

笑死

借刀比人踢爆就del

你係咪karen同事啊

推呢個啦

你老尾，扮黃借刀

HI KAREN

仆街到

Karen

下次借刀都用下腦先啦

Backup左

推

推 屌你老母樓主

樓主小心俾Karen告返轉頭

Karen 姐你好

KAREN J 圖PLZ

Hi surreal

del乜？
利用我哋連登仔，圖都唔多一張
當我哋condom?

如果樓主拎到證據出黎我實撐返佢轉頭

Hi 我又係karen
你老公好好食

啱呀 開頭我都支持樓主 點知樓主又冇證據
又淨係識hi Karen

Admin pls delete post🙇🏻‍♀️
影響到個女仔唔好意思🙇🏻‍♀️
我假膠嚟🙇🏻‍♀️

屌你老母啦
屈個女仔係狐狸精同港豬
你仆街硬啦

咪del plz

我係ADMIN,
有KAREN J 圖就即DEL

咪del

溝唔到人發老脾?

我覺得似得罪同事
利申 鳩噏

推呢個

psuh

有冇人可以簡單講吓發生咗咩事

樓主因住燒到借ac俾你開post嗰位朋友啊

一名深黃女手足輸咗俾隻女港豬嘅自白

借刀屈人港豬狐狸精

一質疑借刀就Hi Karen
又拎唔到證據
到後面睇佢反應9成借刀

利申: 唔知真定假

做假膠害人 已經幫你報左警

不誠實使用電腦

好撚柒

屌你老母樓主真係好撚仆街

報狗啦

Hi Karen, do you want to speak with the manager?

Back up

我係Karen
樓豬唔洗del

屌你咩

樓主點睇大家backup曬 admin仲未del po